{
    "translations": [
        {
            "After launch, show my"         : "启动后，显示我的",
            "folders"                       : "分类",
            "tags"                          : "标签",
            "favorites"                     : "收藏",
            "passwords"                     : "密码",
            "recently changed"              : "最近更改",
            "Mark my passwords if..."       : "如果...，高亮我的密码",
            "they are older than"           : "它们比...久",
            "three months"                  : "三个月",
            "six months"                    : "六个月",
            "one year"                      : "一年",
            "two years"                     : "两年",
            "{days} days"                   : "{days} 天",
            "they are duplicates"           : "它们是重复的",
            "Make my new passwords"         : "高亮我的新密码",
            "strong"                        : "强",
            "stronger"                      : "更加强",
            "very strong"                   : "非常强",
            "extremely strong"              : "极其之强",
            "include numbers"               : "包含数字",
            "include special characters"    : "包含特殊字符",
            "A safe home for your passwords": "为你的密码提供一个安全的家",
            "Keep your passwords secret"    : "使你的密码持续保密",
            "Customize your experience"     : "个性化你的体验",
            "Bring order to your passwords" : "整理您的密码",
            "Get connected"                 : "保持社交",
            "Encrypt my existing passwords" : "加密我已有的密码",
            "Save the password"             : "保存密码",
            "Repeat your password"          : "重复你的密码",
            "Installing Encryption"         : "正在安装加密",
            "Keychain"                      : "密钥链",
            "Clean up"                      : "清理",
            "Success"                       : "成功",
            "Failed"                        : "失败",
            "Go to Apps and Extensions"     : "前往 应用程序与扩展",
            "Continue"                      : "继续",
            "Skip"                          : "跳过",
            "Check password security with"  : "如何检查密码的安全性",
            "Generate passwords using"      : "如何生成密码",
            "Get favicons from"             : "如何获取收藏夹图标",
            "Get website previews from"     : "如何获取网站预览",
            "Make backups"                  : "进行备份",
            "View all settings"             : "查看所有设定",
            "Read our tips for admins"      : "阅读我们的管理员提示"
        },
        {
            "There are many settings so you can customize your experience."                           : "这里有许多设置，您可以个性化您的体验。",
            "You can find all of them in \"More\", but we put the most common here:"                  : "您可以在\"更多\"中找到所有它们，但是我们在这里放了最常用的：",
            "Passwords offers modern and strong encryption to protect your data from prying eyes."    : "密码提供了现代而强大的加密功能，可保护您的数据免遭窥视。",
            "Choose a secure password below to activate the ultimate protection for your passwords."  : "在下面选择一个安全密码，以开启对密码的终极保护。",
            "Access your passwords with ease from anywhere, thanks to our apps and extensions."       : "得益于我们的应用和扩展程序，您可以从任何地方轻松访问密码。",
            "You can find our Apps and Extensions section in \"More\" or just click the button below.": "您可以在\"更多\"中找到我们的“应用程序和扩展”部分，或单击下面的按钮。",
            "Passwords can be customized in a lot of different ways."                                 : "可以通过许多不同的方式自定义密码。",
            "As administrator you might want to take a look at these common settings."                : "作为管理员，您可能希望查看这些常用设置。"
        }
    ],
    "pluralForm"  : "nplurals=2; plural=(n != 1);"
}